.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Control-Water:

Управление водой (`Control Water <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=51>`_) / Закл. 5
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- вода

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 500 футов

**Область**: 50 футов в длину на 50 футов в ширину

----------

Навязывая свою волю воде, вы можете поднять или понизить ее уровень на 10 футов в выбранной области.
Водяные существа в области подвергаются эффектам :ref:`spell--s--Slow`.





.. include:: /helpers/actions.rst